黑期仲係307 驚乜喎

成班人吹到股災咁款，做乜鳩

你老母食屎啦

pish

今鋪真係唔跌返700點收唔到科

想隻抽？

係啊 星期一爆升 你記得入牛

屌

嘩嘩好驚驚

屌你日日燈出少2句聲啦仆街

啱吖，支持雲爺

唔係話你咩
但駛唔駛成日開POST

一個人要幾咁無知先會信呢d?

咁啲人又開post話股災

最弊你條仆街燈到應一應呢

咁你唔信咪得……

推到開市，睇下靈唔靈

你唔出POST 唔得既

見到啲人成日股災股災 睇唔過眼

啱呀，星期一入重牛

咁咪係個post到留言咪得
係要開post

ok sorry

都唔明d人咩心態
話埋比你聽星期一開大定細都要屌人

其實你係咪入左重熊

呂布咁既身手都冇過夜
我呢啲小薯仔邊敢過夜

咁都有交罵

星期一升爆，迎接牛三

次次佢開咩都會有人屌

咩罵戰 根本變左財經台樂趣

唔通真係輸左幾百蚊開波咩

輸錢搵我黎出氣

唔好咁啦

請你食M記又點話

前題係你繼續睇淡啦好嗎

你唔係退出連登咩

咪係，支持你開post , 買你對家玩下

日日開成幾個post , 其他post又未1001 話題又一樣

財經台我已經控制自己一日一post
ching活喺第2個平行時空？

人手置頂

似
隨時跌八舊九舊

咁又誇張左
貿戰果時先跌700
講真美俄打仗關香港咩事姐
掉轉資金入亞洲避難就差唔多

屌 係WO

有得睇黑期架WO

屌 完全無影響

兩大燈神睇升
上次睇跌第二日即升幾百

喂喂，企開D啦屌你老母

上次黑期夠大跌啦
一開市咪升到HIHI
因為你睇跌丫嘛

我都記得，果日黑期升到306 ,張call明明應該賺幾百點，結果開市差少少倒跌 ..
btw你想點開咪點開

唔好呀
回覆未必睇到
睇漏咗馬神你既睇法會死無全屍

分分鐘跌1000 開市！

y r u still alive....

關sir

馬化撚，出少句聲，開少個post 好嗎

咪臭係，都唔豬啲人驚乜
雲兄，我今鋪撐你呀

咪係 咁驚同船就唔好過夜啦
不過星期一應該有逃生門嘅
有得走好走啦

你老母

第二個唔信，你同媽咪麵唔破產，恆指真係你玩哂

樓豬有HIV

你都有
夠3個月未

\|/
真男人 不懼群眾壓力 特立獨行

仆街咁歹毒

唔通升又跟班傻鳩鳩叫股災股災咁咩

我有100%信心先落注

報復社會

開市入牛，on9仔先做淡

我對你都好有信心，千祈唔好轉態，唔好好似師爸咁縮，all in 一邊。

都驚架，驚你輸到屎眼張開呀。

ching你冷靜啲先…

唉 渣住重牛過夜
兩晚都訓唔著

睇黎佢all in牛

😅😂😂😂🤣

應該唔會打靶嘅

呢d撚狗市重牛過夜抵死嘅wo
侵侵一個tweet就收皮
咩技術分析都無用

重牛未驚過，聽日開市加注

賭仔性格，輸錢唔會自己身上搵原因，亂咁搵人出氣，痾屎唔出賴地硬😅

聽日我都入牛
掃平貨

313熊必死無疑

我輸唔輸一件事，但我真係未見過一個人咁鐘意帶老母上網

死就實會死 問題係咪聽日姐

咁我開post鳩噏下你咁燥做咩

高開挾鳩佢等佢連骨都冇得執

高開500點有d難wo

老老實實，如果天災人禍，我輸，都係天亡我也。
但係，呢兩件黑氣石日日係到左搖右擺，邪撚住哂。
你兩條友試下下個月唔出聲一個禮拜，睇下個市仲會唔會咁。

D人成日話無咁邪，試下去百花林露營，之後去澳門賭錢，唔輸到爆廠，我跟你姓

嘈乜，聽日收市可能要多謝佢

又係賭錢輸左搵野賴😂

咁你試下係人山墳痾屎，睇下會唔會有運行

找兩個人落兩邊
一個咪輸到爆廠
另一個咪赢到爆廠

賭仔表演惱羞成怒

祝褔下佢算啦

好低能 唔通佢二個咁勁？可以決定到大市點行
自己on9買錯邊就認啦
難得有人俾方向仲要準既仲要屌人係咪個腦坐住左

輸錢最鍾意賴人

其實麵哥同雲兄都係大多數人散戶心態，所以埋成日輸囉
你買相反就係大戶心態㗎啦

你真係信佢自己係咁買？

我加下越來越覺得麵雲2位係大戶，做野之前上來派膠撚下連登仔

有見地

馬化雲有冇試過去澳門賭錢試下自己氣場

呢兩條友彈起咁岩係師父熄燈個排。
政治有五毛，咁講到錢，點解唔可以有財經打手。
你問一問自己，呢兩條友點解好似隨時隨地上到嚟發表其偉論，佢哋出睇法post永遠都係收市後，同埋被人點屌完都好，回應冷靜好得體。
仲有佢兩個暫時未試過係持相反意見。

佢?
肯撚定輸撚到底褲都無

哦！
咁唔出奇嘅!
你太唔明白散戶心態啦

白兄，從你呢個老手睇法，佢兩個固然係好有可能散戶。
但係呢兩條友個野d timing太perfect，係靚到唔合理。
沈振盈9up 都去唔到100percent開對家。
呢兩條友最得人驚，係佢哋講既tone同普通連燈仔講既差唔多，但佢哋係好care自己係連燈個名，永遠唔投入不必要既罵戰。
當然，明日唔會同錢作對，睇燈做人。

做乜鳩

咁撚多小朋友

哦！我唔係老手，我都仲係新手姐
可能你唔會信，有尐人黑閪起上嚟個觸覺非常靈敏，因為佢哋死唔認輸，自會多做多錯
其實所謂指標，都係大多數散戶心理嘅數據嚟，自己唔明，可以睇多啲書研究吓，唔講太多自己領悟啦

白兄，你都有道理。

你放大左佢兩個, 你個世界得連燈

會唔會諗太多，如果真係大戶打手，收市同你講升跌有咩意思呀.......

ching你咁睇得起我

之前輸到瀨屎個陣我嬲到一個屌十個

唸番起都覺唔好意思

俾人屌得多又唔係過份既都由得啲賭仔豬錢發下泄算

燈呢喲，大家笑下咪算
何必要人身攻擊呢?

唔係呀
俾人屌就多姐

依家俾人贊呢 我紅都面哂啦

雲哥麵哥 聽日目標升幾多

咪就係，千祈唔好激走佢地，保時唔過夜睇燈做人咪得

馬ching，點先叫過份？

c苦，真心想認識你本人，點解可以咁高eq，完全唔係一個學生哥既態度

只要經過一個月既瘋狂被屌之旅就可以訓練到

得一個月咋咩？

一個月之後就睇化的了

freerider

麵雲哥 聽日係咪升到仆哂街

開市入牛，尾市收錢

你地唔好咁啦 其實雲哥成日比哂提示買咩

聽日301牛牛準備打靶

無追po.樓主之前唔係話咩po bam圖定唔開po？.？

因為係出自佢把口，燈到反左口

雲哥麵哥，我叫壽桃，求你地聽日照住我

化雲哥,點睇聽日?

跪求馬化雲同老母面好似沈大師咁每日三點九上水講市況分析🙇

雲哥 麵哥話聽日跌小小
您二個是咪打對台了？

又真係好似無事咁喎

破燈

當個個都當佢燈神佢就要破燈了

咁先驚

終於破燈，恭喜哂

呢句都係收市先講好啲

馬清好波

即紅

佢轉態就即升

幻覺黎姐 嚇我唔到

美國升返

黎料

馬麵

咩都唔驚
驚你

訓身呀嘛

雲呀 救救我吧

哇屌

這就是燈神嘅威力知道未

我啲牛呀

牙雲又贏

雲蛇多謝
我熊熊好肥 你快啲跟我啦

屌那星

雲哥同船，錢如噴泉

吊你馬化雲

真係大戶黎...

雲哥 我食左27格感謝您

跟唔到雲哥

感謝雲爺,袋左兩個月糧

調整下姐，唔洗咁緊張

老實講，你其實係唔係大戶

身家幾百億就唔好來撚化我地啦

雖然你燈下燈下我又賺唔少

入牛

我都想係

ching識玩

引熊

牛佢

肥肥

又話走？你睇而家